一人一個整尻仆街同居既方法

掉佢牙刷落屎坑

同佢分居

佢個口本身就係屎坑咁點算

大學宿舍同房，遇著個咩都嘈一餐既人

掉佢埋佢塊面布落屎坑，再放番好？

放返好先正確

去公園執D廢老R 腳R出黎既腳皮，返去捽落同居既拖鞋度

咁掉完佢牙刷落屎坑，再放番好

扑佢

溝脫毛膏落佢支洗頭水度

👍🏻👍🏻👍🏻

雞姦佢

男人黎

知唔知咩係雞姦？

夜晚起身做掌上壓

Sor 我錯

食煙

打飛機射精落佢張床

趁佢唔係房 整濕佢電腦

依個幾好，整佢之如又唔關我事

如果佢係蛔可以試下拎佢牙刷浸豬油

點解係豬油

喺佢地教義入面豬係不潔
食完好似上唔到天堂

做乜要解釋佢聽
大學生成個弱智咁
雞姦唔識都算 回教唔食豬都唔知